msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"

msgid "Ninja"
msgstr "Ninja"

msgid "<a>Reverse engineered ChatGPT proxy</a> | <a href=\"https://github.com/gngpp/ninja\" target=\"_blank\">Project GitHub URL</a>"
msgstr "<a>逆向工程 ChatGPT 代理</a> | <a href=\"https://github.com/gngpp/ninja\" target=\"_blank\">GitHub 项目地址</a>"

msgid "Enabled"
msgstr "启用"

msgid "Log Level"
msgstr "日志级别"

msgid "RUNNING"
msgstr "运行中"

msgid "NOT RUNNING"
msgstr "未运行"

msgid "Collecting data..."
msgstr "收集数据..."

msgid "Open WebUI"
msgstr "打开 WebUI"

msgid "Host"
msgstr "监听主机"

msgid "Port"
msgstr "监听端口"

msgid "Workers"
msgstr "工作线程"

msgid "Proxies"
msgstr "代理"

msgid "Turn off direct connection"
msgstr "关闭直连"

msgid "Turn off direct connection using proxy"
msgstr "关闭直连使用代理"

msgid "TCP Keep-Alive (seconds)"
msgstr "TCP保活机制 (秒)"

msgid "TLS certificate file path"
msgstr "TLS证书文件路径"

msgid "TLS private key file path"
msgstr "TLS私钥文件路径"

msgid "Enable Token Bucket Limit"
msgstr "启用令牌桶限流"

msgid "Token Bucket Storage Strategy"
msgstr "令牌桶存储策略"

msgid "Token bucket redis url"
msgstr "令牌桶Redis URL"

msgid "Token Bucket Capacity"
msgstr "令牌桶容量"

msgid "Token Bucket Fill Rate"
msgstr "令牌桶填充速率"

msgid "Token Bucket Expired"
msgstr "令牌桶过期"

msgid "Token bucket storage strategy, mem/redis"
msgstr "令牌桶存储策略，Memory/Redis"

msgid "Token bucket capacity, the default is 60"
msgstr "令牌桶容量，默认为 60"

msgid "Token bucket fill rate, the default is 1"
msgstr "令牌桶填充速率，默认为 1"

msgid "Token bucket expired time, the default is 86400 seconds"
msgstr "令牌桶过期时间，默认为 86400 秒"

msgid "Default listening address: 0.0.0.0"
msgstr "默认监听地址: 0.0.0.0"

msgid "Default listening port: 7999"
msgstr "默认监听端口: 7999"

msgid "Default 1 worker thread"
msgstr "默认 1 个工作线程"

msgid "Supports http/https/socks5, format: protocol://user:pass@ip:port"
msgstr "支持http/https/socks5，格式: protocol://user:pass@ip:port"

msgid "Default 60 seconds"
msgstr "默认 60 秒"

msgid "Timeout"
msgstr "客户端超时"

msgid "Connect timeout"
msgstr "客户端连接超时"

msgid "Client timeout (secends), default 600 secends"
msgstr "客户端超时，默认 600 秒"

msgid "Client connect timeout (secends), default 60 secends"
msgstr "客户端连接超时，默认 30 秒"

msgid "Enable API signature"
msgstr "开启API签名"

msgid "Supports EC/PKCS8/RSA type formats"
msgstr "支持 EC/PKCS8/RSA 类型格式"

msgid "Certificate in DER format"
msgstr "DER 格式证书"

msgid "About ArkoseLabs solver platform"
msgstr "关于 ArkoseLabs 解析器平台"

msgid "About the solver client key by ArkoseLabs"
msgstr "关于 ArkoseLabs 的解析器客户端密钥"

msgid "Get arkose token endpoint"
msgstr "获取arkose token的端点"

msgid "About the browser HAR directory path requested by ChatGPT GPT-3.5 ArkoseLabs"
msgstr "关于 ChatGPT GPT-3.5 的ArkoseLabs请求的浏览器HAR文件路径"

msgid "About the browser HAR directory path requested by ChatGPT GPT-4 ArkoseLabs"
msgstr "关于 ChatGPT GPT-4 的ArkoseLabs请求的浏览器HAR文件路径"

msgid " About the browser HAR directory path requested by Auth ArkoseLabs"
msgstr "关于 Auth 的ArkoseLabs请求的浏览器HAR文件路径"

msgid "About the browser HAR directory path requested by Platform ArkoseLabs"
msgstr "关于 Platform 的ArkoseLabs请求的浏览器HAR文件路径"

msgid "ChatGPT GPT-3.5 HAR file path"
msgstr "ChatGPT GPT-3.5 HAR 文件路径"

msgid "ChatGPT GPT-4 HAR file path"
msgstr "ChatGPT GPT-4 HAR 文件路径"

msgid "Auth HAR file path"
msgstr "Auth HAR 文件路径"

msgid "Platform HAR file path"
msgstr "Platform HAR 文件路径"

msgid "Solver Client Key"
msgstr "解析器客户端Key"

msgid "Solver"
msgstr "解析器"

msgid "Arkose token endpoint"
msgstr "Arkose 令牌端点"

msgid "HAR Auth Key"
msgstr "HAR 认证Key"

msgid "HAR file upload authenticate key"
msgstr "HAR文件上传验证Key"

msgid "PreAuth API"
msgstr "PreAuth 接口"

msgid "PreAuth Cookie API URL"
msgstr "获取 PreAuth Cookie 的接口"

msgid "Concurrent Limit"
msgstr "并发限制"

msgid "Default 100 concurrent connections"
msgstr "默认 100 并发连接"

msgid "Enable Cookie Store"
msgstr "启用 Cookie 存储"

msgid "Disable WebUI"
msgstr "禁用 WebUI"

msgid "WebUI API prefix"
msgstr "WebUI API 前缀"

msgid "CF Site Key"
msgstr "CF Site Key"

msgid "CF Secret Key"
msgstr "CF Secret Key"

msgid "Cloudflare turnstile captcha site key"
msgstr "Cloudflare turnstile 验证码 site key"

msgid "Cloudflare turnstile captcha secret key"
msgstr "Cloudflare turnstile 验证码 secret key"

msgid "Pool idle timeout"
msgstr "连接池空闲超时"

msgid "Set an optional timeout for idle sockets being kept-alive"
msgstr "设置保持活动的空闲套接字的可选超时"

msgid "Interface"
msgstr "绑定网卡"

msgid "Bind address for outgoing connections"
msgstr "出站连接绑定地址"

msgid "Ipv6 Subnet"
msgstr "IPv6 子网"

msgid "IPv6 subnet, Example: 2001:19f0:6001:48e4::/64"
msgstr "IPv6 子网，示例: 2001:19f0:6001:48e4::/64"

msgid "Auth Key"
msgstr "认证Key"

msgid "Login Authentication Key"
msgstr "登录认证Key"